邊間銀行高級理財戶口好？

渣打 優先理財

花旗 citigold

HSBC Premier

恒生 Prestige

星展 DBS Treasures

中信 CITICfirst

請建議

Citigold

就咁睇HSBC Premier 好似最全面

跟信用卡/ 美股戶口而且係銀行黎講手續費算平/ 月供港股

citigold 有得用leverage買債